【行動】6/10號夢境前必睇嘅戰術/準備post整合

小弟能力有限，只能揾到幾個近日post，知道時間緊急但希望大家盡快再溫幾次呢d post，令聽日打勝仗

香港人，反抗。

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

[戰術好文重溫] 每個人都要喺聽日搵到一個角色定位比自己

如果聽日你唔敢出，請做晒以下既事

- 分享自 LIHKG

討論區［整合］十一執齊野

希望大家都去揾post放下面

721

唔見人

831

打死人

10月1

謀殺人

補充埋d抗爭須知

推!

3M半面豬嘴全攻略 濾罐 濾棉 棉蓋說明

超過400份前線實測資料!!!入黎睇要買咩!! 護目鏡重大更新!!

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

gear以及戰術post 再集合

Push